新年前一定賺返黎呀！ 騰訊(700)第38回

開錯台屌

留名

升呀升呀

一股不放
坐到出業績

$444.4係咪有神秘力量

成日都喺呢個不祥數字度爭持

玩笑巴低位入牛 而家應該都執返30幾40格

明玩野

升返10$
痴撚線

比我唔敢入 佢唔知... 咁都入左真係好膽

唉得6千 跌到780個陣買 而家升設400幾點都係賺1600蚊 慘

今朝-$18真係
想加正股都唔敢溝住

慢慢黎 大把機會

係好膽 但無錢嘛 有兩雞就回返 8 9千了

都仲要係夠膽買近牛先係........

我計過 就算回返哂 都係賺4000

最貼價了 今日中午走 睇個勢似今晚仲有得跌

唉

你又真係入 我地個個負緊錢 得你positive 返dd

我輸哂啦 得6千吊緊命 唉

建議即日既巴打 如果驚就而家走 阿爺頂完 3點個別發展了

跌極都跌唔到
成班大戶北水係度
俾個市調整下先多啲資金入到去

入熊好？

日本都係跟美帝

跌到咁都係得1400億 真係難搞

日經跌得金
我地就話有阿爺幫手姐

玩笑巴走左牛未 又想過夜？

之前高追熊左, 諗緊過唔過夜

最好都係日日清,死既多數都係過夜

未 擺到330先算

3 ：30走

睇美期 似會跌多幾十點 唔過夜了

聽日升返廿蚊

騰訊而家無用啦，其他股都升番，得佢重係跌，唉

岩呀 以後唔好買佢

唉 買到而家升左500點 都係回返2000 慘

今日跌市不似預期 環球得港股企得穩
有無兄弟預計下聽日會點

最後40分 單日轉燈就真係經典了 升返200幾點

照而家睇 應該會跌返80點

美股如果續跌 唔大跌聽日跌多百幾200點
升的話 繼續妹

今日算唔算大奇蹟日，跌800點變跌200點

倒升先算

夠哂喇 本預佢跌4，500點 內銀強撚到...

又早放左牛

有本玩就唔驚 我買哂6000 升左550點 咪又係賺2000幾 都唔夠今日打靶個d

same here 得番9500蚊本 原本有$48000嫁

岩岩走哂了 等聽日再睇定d 回返2200

依家入0700好 定等多日

慢慢儲下,唔好過夜,唔好下下ALL IN

建議睇多

52000得返6000

所以我諗緊買過夜牛 盡地搏一鋪

唔建議大家過夜 睇緊即時美期 創晚道指睇怕跌多100點

咪呀 真係有機再跌 君子報仇十年未晚呀

入熊有冇得諗 騰熊
唔識玩恆指

聽日先升後跌

但真係好想快D 回本
定入過夜熊 好D

唔好急啦 真係分分鐘得返5000 我同你心情一樣呀 但一動不如一靜呀

巴打9點30睇左阿爺點先 如果阿爺幫拖 再入都未遲 一日500 600點咁起

就咁話啦 肉赤到爆 仲諗住新年可以食好小小
轉個頭 我番$9700

變左你唔過夜

好事來,經一事,蔡一智

止蝕左先黎升返少少

調整仲未完
唔好以為到底就重倉
今日只係用1600億就扯高返600點
大戶仲未散完貨

之前我地點叫 佢都入

大家咁話啦 月頭贏6雞 月尾輸返哂有突 不過講真如果可以黎多次三花聚頂 上返33500 要回返就唔難

巴打走得靚，又跌番

好想入少少熊...

仲唔驚咩 呢兩日諗左好多 真係要控制自己 太衝動 上星期五 明知跌都照入 最尾咪886點 打到你阿媽都唔認得

都係個句 睇淡不做淡 唔識玩熊就咪搞了 等佢跌仲好

海油輪已入 擺下先

其實你買牛熊都係偏向牛個面
既然可以買升又可以買跌,你睇個勢走另一面點解唔轉呢?

我一個禮拜就回哂 都係1雞本 一升上黎 你阻都唔阻到 你賺靠1雞上到2雞 買近牛 3 40萬一次 升到3雞 就5 60萬一次 要追唔難 最難係1雞上兩雞

前題係1雞變2雞 最難
我上個星期開始得番$9700 妹左好耐都係咁
怪就怪上星期五 唔all in落熊 唔係今日就已經起番身

個陣心態覺得 美股跌左成個禮拜 跌都係跌少少 趁平入左牛咪博 有成300幾點緩沖 點知一跌就破800

一上二極難 我今日跌785點入 升到而家288 都係回返2300 無計架啦 穩陣d啦

又想係444.4收

今朝執幾舊 驚死走左
食晏一睇淡佢就爆升返

唯有睇定D 聽日再算

聽日又跌

心態而家我覺得跌左咁多日 今晚會升
但數據上就係跌 似跌多100幾十點 道指

晚上先黎料
等你走都走唔到

阿爺今日大奇蹟日 跌55點倒升25點 誇張

dow跌咁多都會比人買返上小小先
恒指掂到十天線應該又跌過

最後一分鐘 快走牛了

走呀。唔好中伏入牛呀。
今晚老美除時跌多600

真係架 我都覺 叫哂大家3 30分走 應該無人理 而家跌返80點落黎

痴咗線

真係架 我都覺 叫哂大家3 30分走 應該無人理 而家跌返80點落黎[/quot

生人唔生膽

你老美個大跌理由 老美同大陸一樣咁癲

牛熊係咁架啦 我就係太大膽先輸哂

我都係 賭引太大

玩牛熊既賭性都好大
有無巴打波股馬點掂晒

熊都止蝕走了...

希望呢個星期大家都回返啲

以前波馬 戒左再玩股 股再牛熊 真係後悔 我回返本以後整係玩正股算啦

又跌多50幾點 騰仔跌返441 睇黎今晚又黎料

呢排想穩陣d既 建議玩下內銀 就快派息好多人趁平入

現價升到咁... 好似建行除非有信心升到10$以上， 工行9$以上

今日都見識都買過夜牛熊有幾恐怖
以後都係唔過夜了

利申 今朝過夜熊

閉 有單消息無同巴打們講 聽日恆指 季檢 大家小心

唔過夜好難賺返之前蝕個d
我就係唔過夜
十二月蝕個d搞到而家先回本

唔過夜應該唔會有蝕太多既情況出現(?)

通常大福倒跌
實接2連3
接3連4

賺得少蝕得少
冇之前咁一起身就多左成皮

會點嫁？

入左三手熊過夜試下

三手

驚呀

3手幾錢 係咪玩野

今日DT食咗，多謝阿爺

應該都2000幾3000蚊

洗下牌啫 要跌都係老美拖跌

係咪選過恆指成份股？ 992肯走未？

都3千嫁
聽日跌多少少都賺成千

三手郁一格好似得30蚊
要郁30幾格先有成千
最少要跌200點

200點都夠啦

🤔如果今晚老美再跌300-400
最壞跌600
然後呀爺聽日再回返晒今日暴升個d
聽日可能先係暴恐怖

431啲牛今日放哂
寧願聽日大跌我心理上會好過啲

跌呀跌多d最好

啱丫入左6手熊 之後開市放完就反手牛

你確定開市牛？

我睇你隻熊仔開市都未必有得賺

佢確定堆熊唔會死

美股 跌250轉燈 阿爺勁

美股上升

聽日低開既話溝返一手先。有兩手$463.6坐緊...

冇la adr都升返上441 熊應該都冇得賺 聽日再算la

唔會死嘅

聽日要睇下阿爺仲有冇泵水個黎
今日北水掃左100億
最驚好似上次咁阿爺冇放水班散仔就自high自己掃上去出事

頭先睇一睇美股
你隻熊應該有得賺
美股今次真係大調整

見到道指想嘔

美股跌到 去番1月頭既位

好彩今朝無入貨

有個frd過夜牛 叫左佢唔好

聽日睇北水點
冇北水既話跌撚到落1 月位:30000

阿爺要救自己先
中國股市唔可以跌
一跌就。。。
聽日港女靠自己

美國係咪有撚病呀

賺到笑 不過應該都係回返琴日打靶嘅一半左右

低估佐
原來可以跌1500

1500點美國搞乜

首先一堆牛牛一野啪晒
然後一堆期指能應該按金都唔夠比

今日等精彩開市

仲恐怖過琴日

IG跌千4

今日放假，見證大時代

殺一大堆牛證+輪商沽貨對沖，呢下會好有震撼力

屌 蝕放咗熊仔 無過夜

一陣再追

明明知道會跌 點解唔熊呢我

又黎股joy

今日收市到底會跌幾多

唔好睇喇屌 輸死人

仆街喇仆街喇 molamola

我隻418牛會唔會有有事 遠牛變近牛

10點前未變漢堡排先算

依獲呀爺都唔撚頂 留錢過年吧喇

除時爺爺走得快過你同我

最慘係唔止今日 聽日都唔知點

唔知走唔走好

琴日勸左大家 即日走 唔知有冇人聽 btw琴日3:30諗左好耐 入唔入熊

我都走左熊

玩完了

外圍全跌都唔熊

唉 都係倉 頭5分鐘唔好買住 睇阿爺先

丟左個電話去 半年後再返黎睇

我係班大陸佬心態 寧願一大棍 過多幾日新年前掃 造靚條數

如果琴日熊左 起碼追返一半本
不過算啦 跌咁多我地先有平牛入 btw個post無乜人追夜牛 算係好事

屌 好彩琴日有追post 我都放左牛

正股都哪驚驚地

正股驚條L咩

動物睇路

含硬撚

415

415啦 今日又黎

嘩跌20幾蚊

肥牛煲

笑左
415

唔撚玩啦
俾返啲錢我

跌到400 入

笑死 勁假跌到咁

骨都冇

屌
唔關我隻海油事架

散戶接？

跌到幾多可以入返手正股

痴線

過夜熊

一手開市不問價入，入完擺埋一邊

415都高左啦
一開係-29 下一秒彈上-22

正股都驚驚地

屌你老美
on9美股食撚完屎未

驚乜

正股都驚, 你不如唔好玩啦

開市入牛 食波幅？

陰下陰下上返去
正式開市再直插
今日400見

正股驚西咩

半年後返黎咪又係無事發生過

屌，高位冇放，又打回原形，

呢轉考慮390-400呢d位

我睇400
無咩可能最底位入架啦

跌到300都唔驚啦 200蚊入

睇定d 我琴日都等5分鐘先入 而家你預佢跌800 搵定牛先上網

430坐到36幾上返去47幾依家再跌穿430

巴打

震走晒d 垃圾股資金 入返去騰遜呢d優質股身上

又殺牛

心思思想入平價call

人地震走 我地係時候入 先睇阿爺救唔救 阿爺唔救我地唔好入 一見上證沖10幾20點先入去掃

睇個勢qq開市會跌到417左右 未放牛既要快放 一定崩左少少先 有機會12月咁骨牌跌

無 有既話今日發達 爭紮左30分鐘 都係個句 睇淡不做淡 玩返牛算

溝貨

琴日入3手熊果個fatfat啦

手足巴打們 等20分競價後開始搵牛 恆牛既就搵返無咁貼既 騰仔就搵定400左右牛

我係知都入5手玩下以為跌100點 點知跌十倍

放唔放閱文 趁依家入騰訊好？

跌1216點

96.7 5手閱文 應如何佈置

尋日三點十放哂

算跌得少

1200點 真係有史以黎最勁 又見證歷史了

今日季檢唔好放住

美股跌1100 香港跌1200算少

1200有幾勁啊

400蚊溝貨

阿爺跌69點 爽快

破哂有史以來記錄

一通又入唔到

一手正股。450.2放左。
等去到400再入

一通，渣打 算撚數

92.5 十手;

67418
不死神牛

入1000萬股先

屌佢老母琴日太衝動入左手443蚊
今日搞到咁
打算坐下先
唔覺會跌過400

忍住手 頭5分鐘唔好入

8仔都入唔琲

5仔暢順

尋日放隻熊升左幾十格

唔順點叫hsbc

460
呢個星期刪app唔睇市

琴晚放左成萬蚊熊仔
賺左4千幾

456

我470入左兩手都係咁啦

隻輪蝕左4成都無放
利申：一通

阿爺好似唔救

自己都唔掂

462
雖然覺得會上番，但唔知洗唔洗磨一年

即放，3千買賺多3千

444入咗
唔怕

阿爺快幫手呀屌你 我唔搞民主 港獨啦

入左遠價牛

熊已食

爺爺在那

阿爺 救我地呀

入左貴牛

仲有貴牛入 入咩價

今日搵隻綠燈黎睇下得唔得

.28
而家.265

唔知上唔上到430

睇到10點睇下咩料

今日上唔返430走

由琴日開市買左十手熊再過夜真係來回地獄又折返人間

被佢震走咗

正股洗咩放 趁低吸納仲好喇

如果今日1000點只係序幕
3000點先係結果
Btw 有無跌停機制

唔係驚正股係驚老美...

新年唔開市咪停機制

阿爺都自身難保

仲跌唔彈

今日收市跌幅收窄

走鬼喇

-69
今次真係老豆都變鬼佬

睇黎仲有得跌
呢幾日有機會返三字頭

61440 GG

屌清倉

仲有邊隻牛未死
同我掃1000萬股

返到2字頭 過新年
美國佬的禮物

二字頭定三字頭

美國佬 個跌市原因仲要on99

屌 我啲牛呀
free fall

今日已經有機會

2字都好

60066 會唔會打到

2字頭都幾爽

Free fall

入2手都好

入近牛駁彈差啲俾人打靶 屌

你班友仔買左好多熊?睇到咁淡

9UP無成本

我隻牛冇左啦😭😭

1字頭仲好呀!

唔撚睇好美國佬

都輸到冇哂本

真係痴鳩線 阿爺都救唔到

其實上年11月低位都ok

道期跌緊600點，今晚都應該

應該有好多人低吸

點救姐琴日洗成千億救 日經，歐洲都跌到老母唔認得

415牛死左

新年後開市有冇機會回到460

好多人睇住50天線黎吸貨

升番啦
唔反啊耶啦

買左40x牛
早左入 估唔到會跌廿幾蚊...

再日日咁樣跌，好快一手既$可以買兩手

LM

我都想知

傻啦
有排跌
特別係華人有唔少資產係股票
怕冇錢過年，仲唔放晒先咩

仲入牛真係勇者

如果美國佬星期回到20000會點

你以為一日1000已經痴線
整夠2000一日比你

琴日差d.... 係政府出口術

屌 高追左隻牛
次次都10點先黎料

如果聽日升番1000, 我就信股JOY黎啦

同你一樣

屌你老味 正股都咁難玩 點玩呀仆街

睇美期仲跌緊500 今日真係有賣趁早

Number?
價錢

今日跌3000得唔得

扑暈自己算

3字頭即all in

65562
.275

我都係咁諗

玩笑巴有無入

真係me too

睇怕都過唔到今日

$463入左

入左倒跌走埋 輸1000

坐番兩三個月

好身手
我仲坐緊

奶唒野 本金得番6000蚊 我決定休息一排先了

個市太chok 以為起碼升返200點 點知仲倒跌

如果真係兩三個月就好

買熊都無本買啦

我隻海油輪琴日入 無左1500

我地慢慢坐

呢個時間要贏返真係要膽大 分分鐘一鋪清

成個監察list 既牛牛 打晒靶

依個星期唔敢擔保 新年後希望好d

睇怕阿爺都唔會救

冇人知震倉定開波

有冇熊仔餅好食ga

有冇人搏回升買恆牛？

冇事嘅

同錢過唔去

搏緊佢升返少少 輸少啲

又玩燈制... 牛熊通殺

真係走啦 熊軍大勝架啦

分分鐘跌到1600

仲跌緊 新熊邊有咁快多但玩

４００鑽石底

已經950幾億
仲係咁

入左0700先講

全部都走咁制 唔係入

今日就屌穿你

又輸幾千

有人入就有人走

走佐未

冇喇有喇

耀才由415排到417都未入到

回番少少比我走左隻牛
我唔玩住啦

賺左幾皮

直入啦

無定有

定定定定d嚟

你地入邊隻熊

通常。彈少少。唔走
再大插
再彈少少又唔走
再插
就打靶。豁出去
就真係打靶

有冇人改下個月份

美期跌緊500唔買牛了

溝貨係時候

日頭個陣係跌市
夜晚個陣都係跌市

熊軍終於抬頭

巴打幾錢入？

唔知點解我會覺得下午個劇本會反彈
聽日又再插過

0.275

我尋日蝕緊 打死唔放住 堅持到個信念
今朝起身就fatfat

利申700熊軍

same same,
咩no.?

有冇平熊介紹

劇本係
收市跌3000

67430
最平

64517

1月賺既 終於輸返晒出黎 個本金無變到算係咁

呢度大把巴打係咁

入左

一樣都係咁認為

2月

307姐
港交都係跟回左25蚊 未正式freefall
唔洗跳樓下話

你冷靜啲先, 2月呀

今日唔似會彈。
Btw正股撚溝溝貨先啦。

聽日呢咁

set 左止蝕420 果d 貨都要輸錢

130 果d 點部署好

仲有兩日跌 睇路

手持兩手正股 唔會跌落2字頭掛

跌到傻左

單日跌廿幾蚊真係好壯觀

3就有機2字... 我當佢2日跌幅收窄 1日10$ 最多咪390

唔知阿爺仲科唔科水俾佢？

搵人話比我聽
聽日會升返2000點

咁唔怕啦 跟熊

自身難保
又要抽啲錢出嚟過年

正股撚 今日應唔應該溝貨

美帝期仲插緊 你諗下啦

等3字

咁悲觀

即係要熊佢惠母

等見底回升先入，最底升番10蚊就差唔多
你要最低入都好難既

大家睇下朝早9點有咩節目做緊

我屌你老母 TVB播大時代冇人知的喂

我屌佢老母Tvb

廿幾集，成個一月都播緊

仆街架啦 美期仲跌 今日3點30仲係跌 我就拎多一皮野出黎買熊

玩笑巴買熊救市

Qq快上😡

唔好呀

我入左熊架

係咪傻撚左呀 唔好再掉錢落去

尋日入嘅 未放
仲有跌

捕獲元老級會員

唉陰公
貪字得個貧

上星期5仲係470唔放 而家搞成咁...

應該點部署....

都唔明點解辛苦由1皮回6皮 而家又輪迴

大回就梗係睇3月
唔通預北水又托多2000點咩

正股真係唔洗驚 而家美市係無理由咁跌 無乜大跌原因

尾市準備cut profit
All out

嗯 睇埋依個星期

我都覺得D藉口好格硬但又真係跌咁X多

上個月升咁多其實都有d夾硬

今日收市前入再入三手熊先

有對沖基金搞緊事睇個勢

知唔知美股瀉到幾時

今日貴d

官員出哂口術都無用

而家成交1200億,上晝應該有1300－1400
下晝成交埋可能過2000

而家個情況太尷尬 美股跌 阿爺就過年 13號到22停市 而家想救都救唔到 呢鋪係大獲d

跌到1500點

424入左手

3月大回, 但係我都仲係想keep住700係手

錢唔到手d錢都唔係你

415血肉長城勁快打穿

屌 勁假會唔會全日跌30$

可能勁假升返
聽朝先再插返

今次股災有名未

今朝牛左412 少少地2k
究竟係咪倒緊錢落海

金融核爆

...rip

點解唔熊

財神撚狗，狗年快樂

屌你老美

仲有好多位跌 已經提過大家幾次

跟！上啊兄弟

金融秋天

基金收割姐,跌幾個%就話股災

買再近d

建行 8.12 收回價牛
走唔走好

最近都係32800

想問下
我預過年後會升
係要收市前買過年
等開市日先買？

走 今日分分鐘美股再跌

咁你想唔想要返d錢

360回收牛

好怕聽日變近牛

2k原來都幾痛 半個鐘就冇左

依家仲入近牛，同買圍骰無分別

今朝仲諗住會好似琴日咁彈 屌

朝早入左三萬蚊遠牛 搏一搏

堆正股一開市無左7k
走都走唔到

我都以為係 或者回返幾百點
痴撚線

好在反手反得快 屌你老母跌市引牛 屳家產

而家唔敢入熊 又貴
但好想追返

就過年啦，點呀？

有3皮點解唔是但買隻藍籌正股
依個post仲唔夠多輸到跳樓例子？

屌 訓身熊

今朝買牛 回到1000點個陣賺緊4000 最後倒輸1000蚊走人 個波動大成咁 好彩走得快隻牛都比人打埋靶

利是錢變步步高陞紅紙

9點半即入都入唔到 睇住佢係咁升

入左兩手恆牛諗住搏佢彈
輸左算，千二蚊

走啦 真係勸你 外圍全世界跌緊 日本都跌1400

今朝423 個下真係走得快 屌

聽日反彈就...

師兄又出返黎 今日咩環境

全球股市大跌

唔係比大師講撚中 新年前兩幻六掛

入咗兩隻熊

我睇道指會跌多600點 小心對沖基金呀

上面有隻平熊

應該會繼續跌 可能去到290先會升番少少
新年前可能係300左右妹

今朝買近牛輸左60k, 我以後唔敢啦

而家入驚高追

大家咁話

400 好大機會穿，呀爺救上證

290

最子兄咩環境

買恒指熊

咁樣點過年

柚巴

過條撚咩 鬼佬都唔洗過

比埋圖大家睇等牛仔冷靜下 道期跌緊成700幾 大家洗個面先啦 唔好心急呀 「img]

「img] [/img」

熊仔肥肥

跌得咁急
完全唔使睇圖溝貨
上次日日跌十蚊都好誇
而家直接十幾，廿幾咁跌

熊佢 希望執返少少回血

最新報843跌

dow穿23000會唔會仆街

一齊仆lor

無乜貼價熊 買輪算 我買輪聽朝散

基本上全世界都比佢搞到仆哂 咁沙膽一係公佈減息4分3里 咁就大升了

唔知會跌幾多日呢

黎啦 繼續跌
三幻三入熊賺到笑

美國加息事在必行 尤其trump岩岩推左新主席上去
依家係睇佢3月果次會唔會推遲

請問邊到睇到美期？

係囉 富途個app冇

等

道指8舊

一早知會加息
已經買係加息週期有著數的銀行股
但冇諗過跌得咁全面
根本而家乜股都死

On9 加息明知架喇 有乜理由話出完個就業數據先驚

唔敢再入市過夜住
聽日再算

國債一樣 問題向來都存在 如果堅爆就唔止單日2000 所以真心覺得今次未係真爆 不過要去番350 就真係需要時間同埋睇北水點入

基本分析今舖收皮，唔撚信
仲揸貨?揸你老美

可能成為史上最on9股災原因

有條重要線一下穿左。要小心。收市唔回番200點考慮走人。

搵籍口獲利
心理上睇都覺得一月升太急

真係6/2

大家訊心如何

真心覺得係深度調整
亦都過晒龍
但我唔敢再買升啦包晒頭 睇算

走撚哂

好想蝕d放牛

乜都唔做住，唔溝貨住
擺明未跌夠
呢d panic sell冇底
睇圖冇用

410

跌到無晒break on9

30$好波

agger
賺少好過蝕

上證-100

跌到咁 但係d熊升

你做咩野

笑咗添 屌

輸到痴左

道期升返

又一個跌到傻咗

訓撚醒未呀懵撚？

白痴仔

震走班無迅心嘅人

下晝升返會唔會劇本嚟咋
昆人買牛牛

屌講錯 熊跌先岩

要有訊心

走動物喇屌

大佬呀....

呀爺托市啦

依到d人輸到痴撚哂線

啲熊依家正股升返
個價調到不變

大奇蹟日

呢個咩app

上證跌100點咩玩法
食個飯大變

香港股票adr

樓主
臨收市帶埋我玩

道期仲跌緊6xx

想追熊

睇埋美期先 等多2個鐘

呢d 市，唔好隨便出手

美期回左到600幾 點都熊 睇個勢

回左幾多本

回鬼咩 一路跌 趁佢病 踩多腳 等3點後入熊

依家好似係好時機？

睇到3點先 我會 睇下會唔會大回 一陣轉燈就仆街

呢個鐘 美期由889去返589 升左300幾

阿爺跌到108

熊過夜
BTW 一手都無錢買

巴打你買熊 定put輪

聽日睇怕又跌

8成9 我想而家入了

我都想

冇貨ge真係唔好入
上一轉日日跌十蚊 (439－＞366)
今次就日日跌十幾廿幾
頭先直情直接跌三十蚊
有$都唔好咁樣拎來蝕

回一回都冇力上

大家早晨
我部機係咪壞左
跌左千幾點 。。。

睇下有冇人入熊即反彈

好左啦 頭先跌千6

我咪成功既例子

最好升到1000等熊平d 聽日跌9成

一早話左啦
Fatfat啦

點睇依2日呀大佬？

騰熊

尋晚美股開頭升，之後大跌

驣訊長渣怕乜..最怕過兩日升番哂.
已家現家41X如果再插咪當擺下.

而家最貼價都467 咁貴

買正股既可以溝
我覺得仲未見底

走哂

入唔入熊好

上証-100 但係港女回緊

agree未見底
所以冇溝

無計啦
我買61441
可以1000咁買

你低位入就算而家走係賺少左je

升多d入熊

已經蝕左萬幾

有

引牛格

昆人買牛？

係咁回

道期升番

道期4xx

上返420

納dee

上埋3xx

企邊呀

明知佢引牛 但又唔知升到幾多
想賺完牛再買熊

3字頭嘅話真心想衝

十三億市場撐住
怕咩美國人

屌好亂呀

睇路呀 道期回到300幾 納dee轉燈呀

痴線架

買左隻近牛
424放

我地都係等收市啦

無錯賺少d好過輸 睇清睇楚先

仲接貨。傻佐呀

點解覺得突然多左人買牛熊

收市前隻牛希望回到d

而家入牛只可以博佢升1 200點賺少少

好過無，慢慢賺

升

依家最好就係買薯片睇人仆街

升定跌呀仆街 玩夠未

Big trend fall

巴打你驚就唔好入 而家又跳返去500幾
太浮動

呢一分鐘又去返400

諗緊

之前畫個底410就到左
不過rsi睇半年 今次比起十一月升幅弱左好多
先睇391

又估大細

10年前股JOY前
單日跌1200, 第2日升1200, 之後LOOP

以上講左D咩, 自己諗

個次美國公佈減息4分3厘先救到 今次美國未必會

新年前點都入返d貨 係佢玩幾耐姐

買1000蚊牛先

呢幾年印左好多錢
以前既1200點同而家既1200冇得比

巴打睇牛定熊

聽今日都唔知入唔入熊過夜好

屌 點呀究竟

又引牛 聽日再殺過

收市-800我估

屌 蝕放哂啲牛先回

食30格牛走人
都係冇乜力
垃圾

417正股走唔走好

通常大跌市都係接2連3

點解重會夠膽入近牛

道期幾分鐘 百幾點上落 冇人答到你仲跌唔跌

呢d最慘係，有人趕住走。推低佐隻牛既價

唔過夜
而家我睇落到391
不過呢幾日都係上上落落啦
美市穩呢到升返小小
佢地跌呢到阿爺冇水又跟跌
今晚再睇下道指個支持位係邊

實有人搏老美反彈
兩日跌1700點
點知第三日原來可以單日跌2000

呢d時候我一早set好位走
唔對路我會低市價一格走

Tonight 24000

但途中會有引牛位

成個post亂曬大龍 睇怕有排妹

正股撚都係坐下先

恒指可能又去多次30600...

仆街黎

又跌多左 玩死人

非常時期
頭先隻牛我一走升多十格
過多兩秒跌二十格

屌 玩死人喇

有冇巴打頭先$410入咗正股等緊數銀紙？

聽日穿400啦

睇391

418入左 如果新年前無乜反彈 會搵位止蝕平手走 最多佢之後上番430再入番
依家入都係博佢3月業績回升 預左坐關愛座

聽日噴多20蚊

擲公字今晚過唔過夜

我星期六真係過大海
不過係去食好野

415入多左兩手 無怕過

想問下平時玩牛話一格即係幾多

On9 3點未到2000億成交

你應該睇道指
美國個邊唔知出左咩事
債息未到3厘都驚到咁。。

國企跌到.........
好恐怖

都係果句
如果債息/加息要出事既 就唔止咁樣
個人偏向信係1月牛市調整 預左坐一排

跌多啲
今日放晒止賺，跌多一成入返先

我個隻0.001一格

最近既熊都係32600

好撚貴

幾時出左近熊
個市應該會升返

張2月6日改圖已經流出咗

點解61257咁平既？
咁遠

新手留名

有咩好熊買

跌市真係熱鬧啲

入左隻牛牛都係0.001一格，升左0.025即係25格？

係

3點 屌你老母 做決定了

做咩？
你有目標？

唔係3點半等上證收皮咩

一係聽日升入貨 一係繼續跌到老母唔認得...

-117都唔叫收皮?

聽日跌穿3300先係

跌幾多姐

跌幾多都死... 道期仲跌緊4xx 我當佢道指再跌400 700至少又冇10$up

都未創新低 打回完形姐

一放牛就升

一入熊就扯

如果咁易計個個沽哂啦

恒指畫緊頭肩底
道指唔跌聽日會升到31400
前提係道指唔跌

仆街喇

入咩都死 左一巴又一巴

新手再留名學嘢，其實啲圖都係人為，點解會有參考價值?

頭肩底咁驚

道指去返200幾點 聽日仲會唔會大跌呢

其實琴日道指仲升緊，十分鍾跌800 點

你所謂既人為係幾多人先
仙股一兩個莊家可能就可以做幅圖黎
qq呢d大股唔係幾個有錢佬就可以舞高舞低
越多人玩越多資金玩越準

下晝都重係幾波動，真係冇得估

唔好估啦
佢調整完再過夜啦
而家玩即市都夠食

過左夜今朝開市真係傷到仆街

又到左買定離手 牛熊過關既時間

靠邊站

跟

道指回返230 真係有d驚

買定離手 準備擇名

睇圖呢今日恒指應該會升返小小補返琴日個裂口再跌
夜期一開始都升
不過美股出左事全世界都跌
所以冇得估 食下花生好過

聽日有種感覺會升
唔買熊了

我真係認輸打哂d 貨，睇下咩料先
而家係全球跌啊大佬。。。

震倉冇呢個力
仲有個on9 上證day low 收

我琴日都有呢個感覺，訓之前望一眼美股仲訓得著
起身屌

想入293牛但好驚

嚇鬼時段

我買升

嘩 耐無買輪 乜d輪要等咁耐先成交到 牛熊一set即deal 輪真係要set少一格

寧願唔買，唔好亂買
其實同賭大細一樣

等陣去老麥睇下多唔多人食頹包先

過夜

今日kfc做一桶雞50蚊 睇下有無人食雞唔食皮 去食炸雞皮飽D

二手薯條

唔怪得wechat 呢幾日係m 記做優惠啦

計好哂

食二手包

臨訓前我見到老美轉燈 都唔會太嚴重

我見到海油adr仲綠色添 點知開市

睇新聞跌千5點 真係

咁多人買熊

邊隻？

牛熊都唔敢買而家

食完肥牛到食...

就黎30蚊

富貴險中求

買定離手

近熊都變哂遠啦

癲左喇

其實驚到仆街

一日40不是夢

恒指

散水吧

410.2
準備殺410

30蚊

-30 正呀跟

感覺聽日會大爆發升1200點

殺佐410

409一陣殺埋

落去殺400就回啦好嗎

嘩..
殺撚到老母都唔認得

我唔玩啦

入牛呀 我冇錢 唔係都想入

409死埋

到408

跌1600果感覺同之前1日升500一樣
完全失去常理

408死埋
到407

好狼死啊

痴線 15分鐘前買左put輪 話咁快跌左250點

咁多下跌裂口 有排唔使望騰訊

臨完場

但都連升幾日

唔玩啦 投降啦

-33
大戶開心過肥年

400未

樓主熊過夜 ？

67430
0.36入
0.65走晒

58000股

臨尾呢下似人踩人

痴線，未睇過驣仔單日跌30蚊...好恐佈...

正股撚都暈了...

可以開心同個孫通阿爺經歷過-1600
條毛都未驚過

聽日可能驚呢

屌你老母 單日殺30$

死守$410

大大注

2408億

北水大媽都棄守了?

唔係穿左啦咩？

唔夠五分鐘番上去呀

唔走等死

撚狗未

撚有咁多錢托咩

驣仔三月份業積會有十派..

正股撚唯有STRONG HOLD...

唔了
跌佐兩日咁大..
驚報復性反彈

仆街邵美琪咩環境，跌定升?

0700講真唔係好驚
0388傷啲 可能真係要年中先會上番290

業績好=恐慌=又跌1700點

-406

吊佢老母，跌千七點..痴撚線

金仔都生性啦，你老美搞乜野啊!

睇定d先

雖然我估跌

未夠千7

388可能好似2015年上完$300咁,之後就一直跌架啦

買定離手未

勁假先黎料

388真係唔會買
700重可以諗業績, 388真係...

2015行左好耐300 今次單計0388個頂唔算耐
睇下陸金所 同之後李小加點玩
年中見真章

而家個問題係趺得好急
以前一日趺十蚊
而家一日趺廿幾三十蚊

今翅仆了 高位正股say hi

408

10年後又一條好漢，2028年再見

33$仲未玩完

真係插到應一應

今晚唔搏啦..
晨咁早老美跌400
今晚如果倒升1000都唔掂

好有感覺聽日升
乜都唔買了

一樣

仆街我仲要重倉驣訊...

今次玩撚完

收市前放咗兩隻熊

好事黎
凡事太盡..

今晚夾到你仆街

睇黎落番去$380

今晚老美唔會又高枱跳水呀嘛~

希望佢直插無水花
我準備好入市了

守得住410 好波

好難講 就算聽日唔跌 依個禮拜隨時有一日會大插 恆指守到30000已當佢贏

道指個波幅好痴線

幾分鍾400點波幅

410.000

有冇買

佢老味幾分鍾 跌升百點 點跟

今日一日蝕左成個月糧

引人有支持位

跌左咁咁多日，今日仲要單日跌1600點
應該好多人入牛過夜 博佢反彈

道期去返-86點夠佢玩 跳400 咁玩

都未開市就1000點波幅

股災呀

你熊左? 唔講聲

熊軍過夜真係好撚驚
無啦啦道指又升返哂 好驚大戶引熊

玩笑巴今晚開牛定熊

唉 屌輸撚左 90K

我d熊今日1400點買 而家1650唔會聽日開市升250掛

高水呀 上呀 屌你老美

講左啦 3 30左右買

今晚老美彈1000點..
你就接近打靶

我3點熊
算高位入面嘅低位

道期轉燈 on撚9死美國佬

買左熊過夜 3 30道指跌緊440點
唔知點解而家又去返80點

買錯邊真心會輸身家
小心d 啦ching

大撚獲 道指轉埋燈 老美唔撚係呀嘛 咁撚樣跳？

美股收市先定輸贏

聽日勁假同我升返30點啦屌

呢單真係撚狗實錄 半個鐘由跌400倒升 今次真係傑

道期倒升
痴撚線

道期升晒

又嚟左一巴右一巴

邊度可以睇

好痴線..
剩係期指炒上炒落都FAT FAT
1000點波幅

3X TW

期指高水番180 屌 入左熊

仆街了

今晚先精彩...
今晚老美報復性反彈
唔使多
600點就夠聽日收你皮

屌你老母

今晚美期升小小
聽日港股實成班人搶貨
過夜好易夾死

唔會少啦..
D波幅肯定大到仆街

今晚訓唔著

我而家即市牛熊都唔敢過50000股
驚出事走唔哂
而家過夜真係all or nothing...

跌得咁快跌左咁多
就算要升番都有排啦

大家一齊IFC見

一下爆10蚊又唔係未試過

搭緊地鐵出去

過得夜 就預左舊錢無左先好過夜
賭得就預左 一係唔贏 一贏就贏獲勁既

三日就跌左五十蚊爆10蚊都冇用啦

一係輸哂

呢句真
而家熊既巴打都好博下

熊軍聽日又輸了

熊仔又俾人夾死了

藍色線係對上一次個低位
綠色係個趨勢
而家跌無咩水位 除非美國又股災
391係支持位
再跌今年無運行
而家兩個裂口都唔知點補

得番遠熊

垃圾美市今晚繼續撚狗

你地成班賭癮發作，係都要過夜

聽日跌多1000啦唔該

冇基金買貨就死得

倒升百幾點

聽日波幅十五蚊至少
真係all or nothing

輸左聽日咪反手牛
過夜同賭細係無分別

上證今日都唔掂喇，聽日期指高開再由上證拉返落去都唔出奇

無事啦

唔好安慰啦比美鬼害死

過埋今晚訓醒真係升先諗啦
無必要比太大壓力自己

上年就比大陸玩 今年岩岩過左1個月就比鬼玩 屌....

你老味3:55仲跌緊250 4:15轉燈 而家升150點 玩鳩我呀？

玩笑巴又拎左新錢買？

一定係大魔條仆街搞出黎

好難講.....琴晚臨訓都仲升緊, 今朝起身見跌過千
利申: 入左熊

5000蚊 夾堆 1萬

未到既 歐市岩岩開 而家跌到仆街

不過而家我都好驚 睇個勢又要跌2 3千出黎

未到聽朝 未定勝負
今晚好好地訓吧

打暈自己聽朝先起身睇啦

玩笑你入左咩 又入牛呀？

各位大佬 想問你地點睇到美股升？ 道指？納指？標準普爾500？

...google

好明白玩笑巴而家既心情
我之前賭馬贏左5萬幾 輸左幾千蚊 想再追返 輸下又一萬輸下又一萬 真係返唔到轉頭
到頭來都係咩都無

⋯⋯⋯
嚇死 仲以為真係升番

跌到殘先做淡....

點解呢兩日仲未汲取教訓......

買正股渣下都話

美股兩日累積跌左1700點

升番1/3 都成600點

港股實彈

改圖黎

你班友做乜我地d改圖黎

高位正股5手
跌到個心都寒埋

道期再轉燈

波覆大，聽日都唔知升定跌

我尋日$440買1手，今日$423買1手，訊心我係有，但總係唔太安樂。

聽日390再入番手

放心 我未癲 我主要想回返2 3萬本姐

賤人就是嬌情 跌死你個 道指 跌返4 500點比我回返幾千本都好呀

今次入熊

如果落400以下，我應該會。

唉我都明 但真係衰係貪字回哂本又拎左5 6千去洗 想追返就出事 我今次發左誓 比我追返應承自己一定唔玩

道指跌返210 岩架啦 跌死你個臭西

痴線又升又跌

搵社工喇。。。個市咁樣仲搏過夜

我當年搵返個本 追返條數都同自己講戒賭 可惜而家都仲賭緊
希望你戒到

佢老母臭化 升跌幾百點唔洗錢咁撚樣

你唔係仲淨5 6千咩 輸埋喇？

我都係想追返個本就夠

遲下開post要貼埋戒賭熱線

我都係 但輸到買乜都買唔到

我都輸到無錢 將剩得既少少錢 堆左落去聽晚騎師王 雷神有兩倍

所以話唔好下下all in.
你有5萬本，咁每次真係5000-10000咁買就好。
雖然贏唔多，但唔會下下一輸就無晒。
次次執到一千幾百就走，蝕左會cut loss亦有本繼續玩。

聽日入國指，會唔會升

本來月頭周圍請食飯 今日要食老麥用騰仔25減10蚊 屌

歐洲升返d

道指唔好升呀 求下你啦

道期已經痴撚左線 同我一樣

你又買左乜呀

發覺呢度d巴打賭性好重

越輸越要賭

熊呀

我都用左最後2千蚊買熊

Same here
應該都差唔多
我保守的諗，38幾

無了無了 人踩人

恆指掃走10隻，入番44隻入去